想問曼迷 今晚支持車定利？

正評 車
負評 利

樓豬狗來

又豬又狗
冇常識既人講野係成日矛盾

相煎何太急

支持港父

標準答案：兩隊全部斷晒腳

曾志偉

阿狗黑心到
說好的互含聯盟呢

係 佢戇鳩黎

樓主豬狗不如

40幾個正評
開始相信 曼聯之後會讓路比曼城了

推

曼聯可以靠歐聯冠軍
洗撚入前4

我全都要

車贏曼聯入唔到前4

負評猁狗黎

咪咁能串啦

G chi+2gc教訓痢

樓主真車所以撐樓主 但係樓主狗黎